崔世安貴為堂堂澳門特首, 拍段片都成個小學雞咁

[url]

留意下佢對眼, 係不斷左至右再左至右, 好明顯有人係佢前面拎緊稿比佢照稿讀

除左支那之外, 我真係未見過有地區首長拍片會拍到好似佢成個低能仔咁

仲講廢話 落街救人啦

似支那逼人認罪嗰啲錄影

世家子弟係咁上下

成個弱智咁

前面有塊大紙寫哂講稿喇

不過算喇，一路佢都係on77架喇，富二代麻

起碼都整齊西裝，加係辦公桌到影啦

依家衰撚過公司開例會

澳門人真係好撚低賤

相比之下金正恩型棍好多

屌，講啲嘢好似機器跟住劇本讀出泥咁

完全冇望過鏡頭

澳門咁有錢
但搵部autocue都冇

好似比人催眠左咁

689都識得望下鏡頭
都唔知新聞處係咪想玩鳩佢

澳門特色嚟

仲有搵支區旗放側邊啦

29 ~34秒 佢雖然話澳門政府對死者表示哀悼, 但佢完全一d情緒都無

連做下戲都唔識, 好垃圾

個局長件衫又巢又dur 淘寶買架

本身係

超雲對波

佢係咪就死

中央政府高度肯定崔世安的工作

讀稿

痴撚線地方

成坐山咁，識唔識郁㗎？

夠啦 食緊野

比咩人睇咪有咩質素囉

真係成個弱智樣咁

一個颱風橋起成個澳門
所有嘢都係垃圾 連人都係垃圾

越巢就代表越忙無時間熨，身分象徵黎

澳門版肖友懷

無助手老婆？
定吹走左

冇氣冇力咁款

催眠安啦叫，求撚其到咁

肥撚到呢
同埋個褲頭高到見到既

笨撚 吹屎眼

低能？

証明支那搵岩適合人選嘞。

俾個智商有問題嘅傻仔做撚咗咁多年特首
唔怪得知澳門變撚到咁

其實佢平時有咩做，佢唔蒲頭我都差啲唔記得澳門有特首
利申 我討厭政治 唔係好了解人地地區內政

做咩讀到有槍指住咁款

笑到仆街

你咁講實以為自己好cute啦

嘩，好曲呀黃子華再世

睇住d字幕真係笑死我

澳門咁易攪，求其搵個成本低架喇

笑撚死

個肚腩肥到上心口

擺隻狗上去做都唔會有人出聲

諗起燒山

垃圾到。。。臨時演員都係演員。。。

正解，不過最基本要識分肥肉，咁就大家無怨言喇

isis人質

泥你老母

好撚柒

求其搵個大學生做presentation都好過佢
澳門人有個咁嘅特首真係陰鳩功

唔準笑弱智人士,ok？

四太都可能講得好過佢

中共啲官個個都肚滿腸肥

佢俾d感情得唔得dd就夠

禾 吹屎眼

好有黨味，大陸地方係咁，符合國情

所以當年班港共見到689就整走唐英年
知道港人幾豬都好 都唔可以俾二世祖上去

屌，鏡頭都擺錯位啦，澳門人真係慘

香港係一舊屎，澳門係十舊

中學生

衰過中學學生會會長講嘢

好撚on9 照稿讀仲要咁明顯

整身笑緊，聽聽下笑唔出

笨人崔屎安

佢枱面張紙仲要係白紙一張

泥你老母臭閪

gphone都講得叻過佢

鳳凰衛視

堂堂特首 除咗跟稿讀你仲識啲咩？

得個講字 譴責埋天鴿啦你！

搵唔返依段片睇
當年大台獨家播脅持讀大字報

澳門政府好嘢

成部錄音機咁撚樣

阿斗

你老味件崔世安個身形完全係中共式滿肚腸肥既典範。

以為聽緊燒山最新蕭析

笨人吹屎眼